［我真係恭喜你呀］圓方廁所逼爆 家長驚拐子佬！凱旋門住戶：生活質素降低晒

通往高鐵站必經之路的溜冰場附近更人頭湧湧，「啲櫈平時得小貓三、四隻坐，依家係坐滿晒推篋嘅人」，即使排隊去洗手間的人龍也比平日長三倍，「冇預計過高鐵開咗會變成咁，成個生活質素都降低晒」。

居於凱旋門8年的張小姐表示，高鐵西九龍站通車當日到過圓方，已經見到四周圍都是拉著行李篋的人。她稱，自己育有四名2至8歲的子女，平日會帶他們到商場和公園遊玩，「依家都驚流感、細菌唔敢落去……有家長就話擔心會有拐子佬」，又指近擎天半島的平台花園，人流亦比平日多一半，「真係唔知啲人邊度嚟」。

睇下班賤種

抵啦，支那狗

開你老母新post?

圓方會唔會變第二個上水
高級版強國客黎暴買名牌

樓價升咪得囉

沒事兒

人地反高鐵時你班友就係到食花生

新城市廣場2.0

依家都驚流感、細菌唔敢落去……

唔係話高鐵冇人搭既咩 ????

係支持高鐵
屌你係度阻人發達

至少一萬個，少過預期8萬每天

冇乜人搭
但係搭親都係高質素人士，同埋湧曬去圓方

幾鍾意圓方個戲院睇戲，而家仲去唔去好

圓方那一帶一半以上都係大陸人住既